永隆general banking officer

想問in完幾耐會收到offer?有無師兄係入面做緊，想問下景況同埋好唔好做

push

無人做過？